{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017382",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 프리미어 XYM 호텔(신세계백화점 뒤)"
    },
    "text": "ホテルXYMは計44室の客室を保有しています。そして議政府には興宣駅、軽電鉄の政府駅、1号線議政府駅、凡骨駅、議政府市庁駅、議政府中央駅がありますが、ここらが最寄りの電車駅です。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。予約キャンセルは当日は不可能で、全客室は2名1室基準です。客室によって追加人数が発生することがあり、男女同室での宿泊は不可能です。入室の際は身分証明書を確認し、お持ちでない場合は入室できません。また、未成年者は制限を受けることがあり、ペットは同伴でのチェックイン、キャンセル、払い戻しができません。入室および退室時間、利用時間は店舗の状況に応じて変更されることがあります。ポイントの積み立ては中断され、スタンダード客室は3つのコンセプトで構成され、ランダムに割り当てられます。客室にはネットフリックス、ティービング、ワッチャ、ディズニー、ユーチューブなどの無料視聴が可能であり、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、ガウン、マルチ充電器、エアコン、壁掛けTV、冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーター、洗面用具、無料Wi-Fi、空気清浄機、マッサージチェア、ラブチェア、浴槽などの便益施設が備えられています。また、24時間無料のスナックゾーンも運営しています。駐車は1部屋につき1台の車両が可能で、追加車両がある場合は追加料金が発生します。貸室および宿泊客は利用時間内には無料で駐車でき、入室前の駐車時には追加料金が発生します。駐車後はフロントに車両番号を知らせなければならず、外部駐車場で再駐車する際にもフロントに言わないと駐車料金が発生しません。ホテル周辺には徒歩で議政府駅が50m、議政府CGVとジェイル市場が500m、議政府市庁が800mの距離にあり、車両ではアンゴル渓谷が2.5km、京畿道庁北部庁舎が3.9km、水落山が9km、北漢山国立公園が15km、光陵樹木園(クァンルン樹木園)が15kmの距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルXYMは何階建てですか？",
            "answer": "ホテルXYMは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "議政府にはどの駅が近いですか？",
            "answer": "議政府には興宣駅、軽電鉄の政府駅、1号線議政府駅、凡骨駅、議政府市庁駅、議政府中央駅がありますが、ここらが最寄りの電車駅です。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルはできますか？",
            "answer": "予約キャンセルは当日は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2名1室基準ですが、客室によって追加人数が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、お持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は制限を受けますか？",
            "answer": "未成年者は制限を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴でのチェックイン、キャンセル、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室および退室時間、利用時間は店舗の状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室に何の設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックス、ティービング、ワッチャ、ディズニー、ユーチューブなどの無料視聴が可能であり、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、ガウン、マルチ充電器、エアコン、壁掛けTV、冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーター、洗面用具、無料Wi-Fi、空気清浄機、マッサージチェア、ラブチェア、浴槽などの便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にスナックゾーンはありますか？",
            "answer": "ホテル内には24時間無料のスナックゾーンも運営しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋につき1台の車両が可能で、追加車両がある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "貸室および宿泊客は利用時間内には無料で駐車でき、入室前の駐車時には追加料金が発生します。駐車後はフロントに車両番号を知らせなければならず、外部駐車場で再駐車する際にもフロントに言わないと駐車料金が発生しません。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には徒歩で議政府駅が50m、議政府CGVとジェイル市場が500m、議政府市庁が800mの距離にあり、車両ではアンゴル渓谷が2.5km、京畿道庁北部庁舎が3.9km、水落山が9km、北漢山国立公園が15km、光陵樹木園(クァンルン樹木園)が15kmの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 719
    }
}